(咖啡撚入) 有冇高質即溶無糖齋啡推介

諗住買多d存貨喺屋企

ucc 掛耳

如果唔掛耳呢

趕時間

Ucc 117

same 飲緊呢個 好正

lm

正
有見過英國版 俄羅斯版 韓國版
唔知一唔一樣味

溝埋meji奶仲正

齋啡呀

越南G5

maxim金樽

想知道如果對乳糖敏感用豆漿味道係咪爭好遠

illy

即溶學人講高質
我都唔知原來屎有分好同難食

UCC藍 比狗飲

其實你知唔知即溶係點整？
佢係冇意式咖啡油禁濃有油
但又未差到入唔到口

不如你睇下即溶咖啡嘅成份同製作過程
再話我聽呢樣嘢算唔算係咖啡
btw 唔係有油同濃先算係咖啡

Meji奶香港代理奶共

我就係知佢點做先出聲

如果係科學化左都唔算
市民上所有牛奶都可以收皮

「科學化」
真係好聽
鍾意食屎又唔會阻止你嘅 百貨應百客
但唔好講話你飲緊個包嘢係高質囉

禁你記得唔好飲奶/什何果汁
奶係過濾完，分開奶脂/乳清，之後科學化先做成品
更加唔好提奶粉開水D產品

果汁又係，水還水，糖還糖，又脫氧，最後加埋防腐劑先出品

油又唔可以用，好多油都係用化學成份溶果渣出嚟

上面野又算唔算食屎？

學好啲中文先啦
禁
跟住就咪撚偷換概念啦
香港有無得買純牛奶啊？
果汁有鮮榨點解唔飲
香港咁撚大量咖啡你唔飲走去飲「科學化」咖啡再同我講唔好飲奶
唔好on9啦ching

仲要講高質個下先頂癮
同食開屎嘅人講返啲正常人食開嘅嘢真係好撚難溝通

你以為鮮榨就係好？
你知唔知要用幾多農藥，交比你前要係倉用幾多催化劑去整熟生果？

全部都係科學成果
你禁有要求，記得唔好加奶

奶有純牛奶，果汁有鮮榨架喎
你食化學野食慒咗？

趕時間就唔好飲啦

即係鮮榨唔好，合成先好？

純牛奶香港你買到？
你不如睇下牛奶係點整
香港冇整原奶近15年
即溶咖啡起碼只係溶係水，再固體化
奶係玩到分開蛋白質+水+近三百度高溫消毒
水喉水用幾多化學野去整乾淨
生果用大量農藥/催化

奶/水/糖/即溶咖啡/生果，即溶咖啡已經係最少化學野

巴打你邊度飲純牛奶？
直接喺隻牛粒Lin啜？

本來好地地
但有條友出黎引戰
佢自己唔飲咪唔飲囉
係要比喻屎都有好食唔好食之分

我就手沖/Moka pot/French press/Nespresso OEM capsule都玩
奶就盒仔奶/oatly/ califia oatmilk almond milk /ba唔barista 版都會用

鮮奶呢我就飲唔起喇
去邊搵牛lin啊
最接近都係飲過500ml盒仔個隻農場鮮奶

即沖我會揀 UCC 114 117
maxim 金
雀記個d就不了

一樣

產地唔同都唔一樣味

東南亞版難飲到嘔
係瑞士買最普通個隻original 都好飲

咖啡品質嘅標準就係來自土壤、種植技術、發酵處理等等...每一個種植同處理過程帶來嘅風味

即溶咖啡半點都保留唔到，你叫咖啡撚入來搵高質俾你，梗係搵唔到答案啦。

又平又好飲

G7 同 the king coffee都好肉

啲咖啡撚真係好柒煩
百貨應百客
全世界得你一個識飲咖啡咁

無知一問即溶咖啡製作過程係點?

即溶咖啡用嘅係大宗商業咖啡豆，除左品種上嘅分別、毫無風味嘅大產量種植方式，重有病蟲害造成瑕疵、會影響人體健康嘅瑕疵豆，外加大量化學添加物，多飲無益。

而且咖啡入面嘅風味、芳香成份好唔穩定好難保留（咖啡豆炒起一個月左右會冇味），即使好豆做即溶都冇咩keep到。

AGF maxim藍色

UCC藍

Meji奶代理商係藍

UCC藍呀